［集思廣益］短褲撚請入黎

我發覺近呢幾年啲短褲短左好多 以前明明都及膝但呢幾年開始短去大脾 搞到成個gay佬咁
又要啱腰圍又要及到膝大脾位又唔可以緊真係好撚難搵
想問下各位巴打有邊間好介紹

利申 連登仔標準身高有做開占

呢種時裝潮流係歐洲帶起，蔓延去全世界，何止短左，仲要連短褲都要slim cut，趨勢真係越來越gay，美國佬都屌緊班歐洲佬帶起呢個潮流

想知香港仲有無清泉

屌你咩

推

我都想搵條闊身少少既短褲
周圍都slim cut

其實呢仔褲幾型

型又點十鳩幾年前點買

直腳短牛有好多可以搵下

鬼佬先carry得起果種短到去大脾一半既短褲

其實短到膝頭上少少真係唔覺基 仲可以顯高 不過短到大比一半真係咪搞

只會著啱啱好及膝gei短褲
短少少同長少少都已經唔同feel
同埋啲腳毛生係小腿，膝頭又冇腳毛
著條只去到大脾gei短褲
望落隻腳就會好似變左3節咁
好撚樣衰

dickies

短到膝頭高少少, 再配合做gym操腳

最鍾意slim chino shorts或者skinny demin shorts，，加對vans又得，espadrilles又得，全白sneakers類似common projects嗰啲又得，加埋件白tee，一副超，成個夏天就搞搞，好正，啲女亦話對腳再長咗

利申181

闊撚到裝人蛇都得

但香港買好唔化算

Fog

做開運動大脾肌肉好撚大舊 slim cut搞到次次都要買大2-3吋腰先岩大脾位

令我諗起黃子華喇叭褲

咁咪鬆到on99

子黃神fans

上官網睇都好似好短喎

真係唔鐘意又闊又長 成個呀叔咁

繼續做gay閪啦你

繼續做柒頭毒撚啦

毒撚點都好過你gay佬

通常要買大一個碼

有腳毛唔著得短褲

我都想知有咩好著

算啦唔好同毒撚一般見識 我地扮基食女好過

屋企大把

美國佬屌歐洲佬？但近年最火紅嘅美國牌子Thom Browne正正就係主打窄短西裝+窄短西褲再襯皮鞋

有腳毛先著呀
巴定絲

係連登講fashion 係咁嫁喇

有腳毛型
勁密嘅除外

點都好過光管腳 再加修身超短褲 正宗gay閪
利申琴日見到個

Dickies個cut應該算最好
平d既u記都ok
不過個料唔夠挺
我就轉左買短牛

U記好撚短架

180
slim shorts+vans+oversize tee
贏左一半

無改錯名

thom browne點slim 點shrunken都好，褲都唔會係好窄

推一野

乜七都gay,

記得十幾年前興男仔著粉紅色又話gay
十年前興著slim cut pants又gay
再之後男仔揹tote bag又gay

單一化潮流
成街都ultra boost yeezy
Champion tee

又短又緊先好睇

正到無朋友

直到無朋友

短牛有咩推介?

之前係ESPRIT執左條減價 好撚抵屌 布又夠厚 著左幾年

認真，港版dickies, 一條可以著好耐，洗極都唔起毛粒.之前著開uniqlo, 但而定d cutting 唔掂.

呢張相真係流傳萬世

想像下都已經覺得條友一定好潮好型

咩
你質疑佢
條撚屌潮流達人黎架
小心佢用邏輯大你啊

認真做gym大脾有肌肉果d緊係膝上小小show個股四頭肌出嚟啦 個人一企直型到爆

無肌肉果d就乖乖及膝 無謂獻醜啦

我都想知邊度有啲高質短褲

呢款幾型，襯埋白恤衫

腳長撚表示短褲真係好難買
成日係啱腰圍但褲長唔夠

我自己比較care個褲腳會唔會太闊
頂盡都係好似而加咁

其他褲腳都係窄

屌 成腳腳毛點著到大脾一半
小腿啲毛都話啫 大脾啲毛比人睇到埋真係好噁心

cos, j crew, club monaco, ami

你照下鏡先啦 碧咸着就型 你着咪成個啊叔咁囉

樓主真gay怕被人知？

人地係本身個人型 佢唔着衫都型啦

我又諗起依張圖

你呢加睇緊既係

果啲褲做運動都ok
就咁著出街又短又窄真係引基佬睇

我唔著褲

短上膝頭少少先好睇 對腳睇落又長啲

佢着係幾型嘅，但一般人應該好撚柒，worker過骨褲真係毒撚着多

基佬咁款

其實想問返，係兩張都係改圖定只係下面張係改圖？

右邊咁都ok啊
又黑黑地
最怕見到腳又粗粗地又白到反光再著條緊身褲

on9
乜鳩都似基佬
即係叫人唔好咁著啦

你同毒撚講㗰氣啦 睇到我得啖笑

你冇撚嘢呀咁都基佬？！

唔gay
不過褲管咁窄唔好睇又唔舒服

真係越黎越短
但我覺得好睇左
最fit就係短到岩岩露膝
褲管唔會過窄岩岩好有一個拳頭嘅空位
同埋呢種長度會顯得對腳長d
矮撚恩物

井底蛙出黎睇下呢個世界啦 你估個個好似你咁成個阿叔咁咩，自己都睇唔起自己，正宗自卑華人性格

咁你咪繼續覺得自己好撚型 繼續咁撚樣着囉 出到黎比人笑你柒 真係唔知邊個先係井底蛙 仲有依啲唔係自卑 係自知之明 又或者可能係你本人太自戀啦 無錯 你中意點着衫唔人阻到你 但係每次見到你班毒撚懶係special snowflake咁 我真係頂唔撚順 要出黎睇下呢個世界個個係你囉好無？以為自己真係好型啊？着咩衫都carry到啊？收皮啦

都係果句啦，唔係全世界都好似你咁阿叔款毐撚頭架 自己參祥下啦，屌你都曬口水

我自己買直腳長牛剪短佢

I know that feel bro

你gay我都未gay啦

話你on9 怕你嬲

毒撚到震 如果你唔係靚仔既話

其實窄短褲唔係問題
但如果你腳瓜大舊，再窄就好柒

無腳毛先柒呀我屌你

絕對認同 岩腰圍就褲管窄到單車褲咁 一係就短到四個骨咁 屌你老母

高過膝頭就斯文啲咁。

你接受唔到係你既問題啦

Gap好似有3隻長度揀

咁你返屋企打丁啦男人老狗著短褲扮斯文
正一斯文敗類

thx ching睇睇先